想問下依家馬會點開戶

間間馬會都唔開門
之前開返門又話唔做開戶

馬會為你好呀
冇得賭咪唔會輸囉

唔好開戶 信我

等月尾啦，開季前應該點都會開一次

咪撚開
開埋銀行過戶你等仆街